乜野牛屎熊屎都要企埋一邊,而家係袋鼠屎

一日升一日跌,街市阿婆都識玩

袋1

祝大家袋袋平安!

我記得好似19年個夏天又係袋鼠屎

學到野

點分
袋一 袋二 袋三 袋四
大袋市 定 小袋市

奶袋底
係咪就會變牛

袋住先

春袋 夏袋 秋袋 冬袋

畀人鍊住春袋 唔掛得升唔上去